真係好自卑

朋友個個都唔洗煩學費
屋企俾哂
而我又要借政府
跟住條友同我講
屋企幾萬蚊都會幫你俾住先啦
我心諗我屋企戶口連拎5000都有問題
成日話我有錢
我得閒先買下game
而你地去一次旅行都多過我買所有野啦
又話去旅行個啲係屋企錢
唔關自己事
所以自己都係無錢
我咁大個仔都未搭過一次飛機
雖然我知自己未去到最差
未話住割房
其實好多人都要借政府錢讀書
但偏偏身邊個個都好過我

有時真係好自卑
仲要聽住d朋友講離地說話
讀到大學又點
人地有錢 將來都有層樓可以繼承
而我就打份牛工
唉

其實好多都係表面風光

人比人
比死人

我都唔想
但當身邊個個都好過我
仲要係咁講離地說話(對於我黎講)
真係好自卑

咁你學人打咩機

自己都睇唔起自己
冇人會睇得起你

對唔住
我會盡量唔試下咁諗
我有時會突然好灰

做好自己啦